我左眼見到鬼

你屎眼變左位

無人睇過？